[TG] 娛樂麻雀谷 鐘意打牌嘅朋友仔快啲加入啦！

小賭怡情 大賭悲情

現招新人 不論巴絲
開心玩 唔博命
接受到打娛樂牌既各位(8番64)
可以隨時約局啊！夠腳就開！

可tg pm admin
"fonggnn9" 或 "karissab2"
請帶少量自我介紹

雀神 老手 賭得大既朋友
請轉去另一個雀gp post

推

大陸牌岩唔岩？

可以呀～

通常係邊度打？

油尖旺

可tg pm admin
"teletubbies321" 或 "karissab2"
請帶少量自我介紹

你真絲？